[注意]大家要小心!!林鄭記住會喺度分化緊勇武同普通市民

特登感謝市民返工 > 勇武嬲返工市民港豬 > 互嬲 = 林鄭分化成功